HSBC 拎日元一問

我係HSBC 有外幣戶口
如果我係Ebanking 唱定日元（用電匯價）
咁我可唔可以直接係HSBC 外幣櫃員機拎，而唔洗排隊在櫃枱拎？

可以，但每日多過某個amount要手續費

咁就好喇。謝謝